海關2019(5月已經vt完嘅朋友)

有冇朋係係vt 完等簽約？